澳門巴打 ，集會唔得就攪不合作運動啦

頂住！be water